[年經] 日式麵包王真係神作

以前會覺得 新人賽篇>摩納哥篇>>>>新鮮出爐篇
宜家會覺得 摩納哥篇>＝新人賽篇>>>>新鮮出爐篇

角色都好令人印象深刻
平凡又有夢想嘅河內，繼承父親夢想打低SH瀚江
固執嘅武士仔，無啦啦溝左夢妮卡
On9又有才能嘅店長同黑柳
潛意識迷戀師兄嘅聰明仔冠茂
好好J嘅月乃同蘇菲
等如小丑同影子合體嘅屈機店員木下
屈機嘅和馬

摩納哥篇小丑嘅一生貫穿成篇，time travel好睇過CW套Flash。最後和馬真狡滑，將隻戒子戴落月乃隻無名指。

Monica

廣東話配音好

上個月先由頭煲番哂
不過可惜既係好多gag 都要用日文先get到佢既食仔

冇記錯 密瓜包前都仲正常

唔好郁啲就神作

十傑篇好睇Ｄ

港式炒麵王先係

去到後面都唔知做乜鳩

河內完全係浪費咗嘅角色
男2個位漸漸俾冠茂/武士食埋
後面完全係搞笑用

漫畫後期當笑片睇應該冇得輸

漫畫後期

邊度有得睇返

美式米飯王

天天天

有攪拌機架嘛傻仔

電飯煲日本麵包
我真係整過

人包

巨人都係抄鳩佢

傑特

諗起漫畫最尾就想笑

淨係睇動畫已經夠了

漫畫結尾真係完全鳩咁黎

夢尼卡

傑特你最近幾好嘛

最尾月乃同主角有無下文
套野太耐 唔記得哂

月乃光頭

最深刻係開頭嘅山葵同威士忌麵包

一定要睇粵配既動畫之一

Panash

爛尾

果陣睇評判d on9反應真係一世都記得

月乃光頭真係屌撚左出黎

日式爛尾至

人肉叉燒包都未識整垃圾

重溫中

漫畫後期當on9漫咁睇幾過癮

動畫爛尾

無解釋點解和馬個師傅點解變到咁
其實漫畫話佢整左唔知乜鳩惡魔麵包

動畫版：好似小丑父母咁，學獅子會推細路落山崖磨練佢哋
漫畫版：俾惡魔麵包控制心智，整人包

有攪拌機㗎嘛傻仔

得河內無女神之手

見到你講即刻睇返個集
好撚正

呢套粵語配音真係冇得輸
佢op ed 又正
btw細個睇個陣以為係鋼練同一個人畫

細個睇片尾見到個師傅整啲麵包就好想食 到依家到好想知啲連心法包邊度有得買
一摵開個心都唔會斷

女神之手

細個睇過同人H漫，太陽之鳩
無link

最有印象係小丑唔識游水拖延時間

數神和馬

月乃堅正

爆炸頭大叔無子過黑超
同埋成日用果陣出名既動漫
龍珠又有 馬沙又有

柯南
銀河鐵路999

Monica
kid

如果日式麵包王係新番，應該會好似AZ同戰爭無常高達咁屌佢係爛尾作

其實我覺得摩洛哥盃先係最好睇

咁多年後月乃都好深刻印像

開頭睇唔知小丑試食反應點解要係回憶
點知冠軍賽用穿越貫穿返成篇
真係好睇

整麵包咁鳩嘅野 都畫到咁好睇
神作

月乃真心正

尼姑

冠茂係編輯黎
最搞笑冠茂叫作者改既都大賣
作者自己想畫既全部食晒屎
都唔知憎佢定鐘意佢好

太陽之手

乜野話！？

就係因為呢套野，搞到我直到今時今日都好鐘意食面包

對d奇奇怪怪既面包超有興趣

麪
故事入面堆包我諗香港得隔夜包真係有

你咁都仲未明咩？河內

究竟係河內定一護講呢句講得多d?

最鐘意小丑波爾多

月乃